[和理行動] 百 萬 人 為 港 發 聲 #推上熱門#

我而家宣佈發起個人和理行動

唔需要上街 唔需要犯法
只係需要你地用兩三分鐘 唱一唱歌 up一up片
我希望616行出來的二百萬人
無論你係前線、中學生、銀髮族、爸爸媽媽、返工撚 一齊響應向世界發聲

\\\行動內容///

今晚11/18 19:00-24:00

1. 二百萬人一齊錄低自己唱《願榮光歸香港》
戴口罩又好 面具又好 只需要你出把口

2. 將片UP上Twitter
PO文隨你寫 文章最後加上hashtag "#GloryToHK"

(就係咁簡單直接 人人都可以參與 唔好再話你無辦法抗爭)

Q&A

Q: 又唱歌? 有撚用咩?
A:
以前圍爐唱歌只係單純取暖 就算新聞有播 曝光度都極其有限
今次我地借助社交平台Twitter的力量 務求用壓倒性人數 在短時間內推上世界熱門排名第一爭取各界曝光
話比世界知 香港仍然有百萬民意係反對緊政府所做既一切

Q: 點解用Twitter? 我用慣Facebook喎
A:
一、Twitter係國外最有力的社交平台 政治人物及平民百姓多數玩Twitter多過玩FB 影響力遍及歐美日韓東南亞
二、Twitter有最勁的搜尋整合功能 無論係搜單字定hashtag 你有PO文就一定會出現在搜尋結果 而FB個搜尋功能只係一pat屎
三、Twitter行動有多番實績 之前杯葛NBA/杯葛暴雪行動都係老外在Twitter上面發動
其行動取得前所未有的成功 最後令NBA同暴雪轉軚

Q: 一定要今晚搞? 今晚唔得閒可唔可以遲D先搞?
A:
中大、理大事件在外界引起核爆 無理由比佢停落來
而且考慮到香港美國時差 我地19:00正係人地朝早6:00 佢地一起身/嘆緊早餐打開Twitter就聽到香港人的聲音
依個時間發聲其實係佔盡天時地利

Q: 我未玩過Twitter 係咪都可以參與?
A:
未玩過都歡迎 人人都應該參與
申請帳號+up片只需要你幾分鐘時間 佢介面同FB差唔多 應該唔影響你up片
你唔洗在意要follow邊個/入邊個group
就算你係新ac 淨係為左up一次片 有加hashtag都照樣計數

Q: 有時間唱歌不如出去救手足!
A:
我唔反對你咁做 你都係做實事
但係二百萬手足 想出既人一早出左 剩底既人可能有各式各樣理由同苦衷而唔出得來
今次行動就係想同呢批人講 你地仲可以踏出一步 仲有野可以做

注意一:
一定要加#GloryToHK
我地目的係要將呢個tag推上第一 令人一眼望到

注意二:
Twitter影片有限制 最長2分20秒
《願榮光歸香港》已經佔左約2分鐘
如果你有其他野想在影片入面講 就得返20秒左右

注意三:
未諗到 以下開放自由問答

自推1/10

自推2/10

自推3/10

緊急呼籲
你仲返工？去佐敦啦！
不落單
不譴責
不退縮

自推4/10

推

自推5/10

救左poly先

自推6/10

唱你老母 救咗人先得唔撚得 冷氣軍師

Twitter 戰線最多得幾萬人

自推7/10

自推8/10

自推9/10

有百萬民意會唔會直接去油尖旺遊行直接d
唱歌救到poly?

自推10/10

弱智
咁撚樣仲諗住打國際線
唱條撚咩唱 on尻